<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Posts on bibelblog.</title>
    <link>https://bibelblog.netlify.com/posts/</link>
    <description>Recent content in Posts on bibelblog.</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>de-de</language>
    <lastBuildDate>Wed, 25 Dec 2019 08:30:00 +0100</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://bibelblog.netlify.com/posts/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Routinen, Neuanfänge und ob Gott nur an Weihnachten Wunder tut</title>
      <link>https://bibelblog.netlify.com/posts/silvester19/</link>
      <pubDate>Wed, 25 Dec 2019 08:30:00 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://bibelblog.netlify.com/posts/silvester19/</guid>
      <description>Wir stehen kurz vor einem neuen Jahr, vielleicht ist es schon 2020 wenn du das hier liest, ich weiß nicht wie das bei dir war - in meinem Umfeld ist es so üblich sich Vorsätze fürs neue Jahr zu machen. In meiner Familie haben wir das zwar nie wirklich gemacht, aber in der Schule haben das alle gemacht.
 &amp;ldquo;Mehr Sport machen&amp;rdquo; &amp;ldquo;Weniger Zeit am Handy verbringen&amp;rdquo; &amp;ldquo;Gesünder Essen&amp;rdquo; &amp;ldquo;Bio kaufen&amp;rdquo; wären dann solche Vorsätze  Was sagt Gott zu solchen Vorsätzen - im Prinzip tun sie uns ja gut, oder?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Gebaut, Verloren, Erkauft!</title>
      <link>https://bibelblog.netlify.com/posts/erkauft/</link>
      <pubDate>Mon, 23 Dec 2019 19:59:09 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://bibelblog.netlify.com/posts/erkauft/</guid>
      <description>Ein Junge ist sehr gut im Boote bauen. Er geht oft in den Wald und schnitzt dort kleine Schiffchen.
Eines Tages als er wieder ein Schiffchen fertig geschnitzt hat, geht er an einen See und lässt es dort ins Wasser.
Als es da so schwimmt, kommt es in eine Strömung und treibt weg vom Ufer.
Der Junge rennt dem Boot hinter her aber die Strömung ist zu stark - das Boot treibt ab.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Kreuz</title>
      <link>https://bibelblog.netlify.com/posts/kreuz/</link>
      <pubDate>Mon, 23 Dec 2019 19:58:55 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://bibelblog.netlify.com/posts/kreuz/</guid>
      <description>Ein Tag kürzer als der andere, es wird immer dunkler. Doch hier in Nazareth ist das Licht in Person. Gefesselt, bedroht, geschlagen.
 Jesus von Nazareth, 33, Rebell.
 So oder so ähnlich könnte es in der Akte der Pharisäer gestanden haben.
Die Kreuzigung Zwei Soldaten legen Jesus das Kreuz auf die Schulter. Er muss diese Last bis hoch auf Golgatha - der Schädelstätte tragen.
Dort angekommen, wird das Kreuz, zusammen mit zwei anderen aufgestellt, und die Verbrecher werden dort befestigt.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Leben</title>
      <link>https://bibelblog.netlify.com/posts/leben/</link>
      <pubDate>Mon, 23 Dec 2019 19:58:49 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://bibelblog.netlify.com/posts/leben/</guid>
      <description>Jesus ist tot. Der Retter dieser Welt ist gescheitert? Nein!
Es wird langsam hell. Die Sonne traut sich aus ihrem Winterschlaf und das Licht breitet sich aus.
Frauen, noch niedergeschlagen von dem Tod Jesu machen sich auf dem Weg zu seinem Grab.
Dort angekommen sehen sie nichts als einen Engel: &amp;ldquo;Was sucht ihr den lebenden unter den Toten?&amp;rdquo;
Sprachlos, dass das Grab leer ist und Jesus scheinbar lebt, machen sie sich auf den Weg zurück um den Anderen davon zu erzählen.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>